覺唔覺無樓既人既思想好得人驚？

佢地日日唱淡樓市，日日等港爆，想笑鳩我地呢班業主
但事實係佢地日日做到隻狗咁，都儲唔到錢
但當業主揸住層樓一千萬，我地每個月咩都唔洗做，資產已經升多十萬蚊，仲未計奴隸租狗每個月比既租
我地業主仲可以按上按繼續買多幾層樓
佢地就日日心理唔平衡咁係度發夢

個個都買樓，唔通個個都想買樓咩？

點解要搞分化

樓主個名

樓市GoGoGo

話不投機半句多
由出世到而家 自己圈子都冇咩窮人
所以都唔太理解窮撚既生活同思想

業主其實真係要受保護
大家要組織愛護業主協會關懷下業主

連登低置業主: 全世界都想我死

樓主幾時死？

早幾日有條淡淡話資產唔係咁樣計

唔覺
今時今日咁嘅時勢
我無樓我都會癲
做人要有同理心呀

癲左d人出黎殺業主就仆街了

當年中國地主就係逼得太盡
逼到d農民起義

我地業主仲可以按上按繼續買多幾層樓, 今日入票掃哂D樓佢呀嘛. 冇人同你爭wo, 你嬴哂架wo

身邊有個朋友計到盡刮埋袋底嗰一蚊出黎上左車，之後層樓升左就以為自己人上人，又喺度ff按上按買多幾層，點知原來只係月入20k, 想借錢都借唔到， 終日就睇住個估價ff打飛機，日日心理唔平衡咁喺度發夢

樓主就唔同，一開二，二開四， d租狗幫佢奶屎眼都未夠班

呢度都大把